有冇人覺得英超隊踢親歐聯都係比人黑果隊

啲歐州大陸佬應該好唔鍾意英國

收聲啦，咩都唔知學人講波